范國威 網上捉鬼，比人屌爆都唔delete

好心啦 求其唔知邊個影張相，就po出嚟就捉鬼?! 好討厭

叫大家小心啫

拉

都講撚左十鳩幾萬次唔好再捉鬼
屌你老母

講極都唔明

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: